{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100331",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페리히트"
    },
    "text": "私のカーフェリーヒットは毎日10:00から21:00まで運営しています。日曜日は休みです。カフェまでいらっしゃる道は望郷素麺本店から徒歩で1分の距離です。カフェでは多様な飲料を販売しています。アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは4,500ウォン、カフェモカは4,700ウォン、バニララテは4,700ウォン、ドルチェラテは4,900ウォンで買えます。うちのカフェでは酸味がほとんどないコーヒー豆を使用して香りと味をさらに楽しむことができます。うちのカフェを利用してくださってありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カーフェリーヒットの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カーフェリーヒットの営業時間は、毎日10時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "カーフェリーヒットは何曜日に休みですか？",
            "answer": "カーフェリーヒットは日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェまでの道のりはどのくらいですか？",
            "answer": "カフェまでの道のりは、望郷素麺本店から徒歩で1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "カフェではどんな飲み物が販売されていますか？",
            "answer": "カフェでは、アメリカーノ、カフェラテ、カフェモカ、バニララテ、ドルチェラテなどの多様な飲み物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カーフェリーヒットのコーヒーは酸味がありますか？",
            "answer": "カーフェリーヒットのコーヒーは酸味がほとんどないコーヒー豆を使用しており、香りと味をさらに楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カーフェリーヒットを利用してくださってありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。いつでもお気軽にご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 398
    }
}